有咩慘得過買左部airpod pro 一個月就唔見左

仲要買埋applecare

閱

慘慘

好撚慘 閱你媽

偷阿媽d 錢去買架

抵死

就係買咗1日

[認領post]邊個傻豬係觀塘海濱跌左airpod

無公仔架

再買囉又唔係貴

抵啦 nike sb😊

話貴唔貴 但係未試過唔見野

我都跌撚左 但air pod2一個月唔夠

小學啲鉛筆你支支用到完擦膠舊舊擦到無？

執到部AirPod pro比較慘
搞到身上又多件垃圾

屌你老母

腦退化就用返原廠有線嗰隻耳機啦

唔緊要 下世小心d

唔識欣賞依d垃圾

屌我都係
早兩日跌咗
今日打上蘋果佢話可以退返apple care + 錢俾我

可以架咩???

開盒用2個鐘就唔見左